去得7仔多真係見證到好多弱智唔識用微波爐

密封膠袋入爐

成支嘢飲擺入去叮到爆炸都見過

見到呢d痴線佬即走, 去第間買

屋仔奶唔開入爐